新華社仆街了，係微博發佈左疑似最新中國地圖，竟然冇咗藏南地區

不能少一點，可以少一大片

終於可以叫印度阿魯納恰爾邦